【澳洲政府剛宣布考慮馬格尼茨基人權問責法立法建議！！！！】

【澳洲正考慮馬格尼茨基人權問責法】

澳洲政府剛宣布考慮馬格尼茨基人權問責法的立法建議。外交事務、國防及貿易委員會主席的國會議員 Hon David Fawcett ，今早正式宣布就馬格尼茨基人權問責法作國會諮詢，探討澳洲政府應否就國際人權罪犯採取法律行動和制裁。

為此，我們邀請各方關注人士及組織提交訂定馬格尼茨基人權問責法的意見及看法，並於二零二零年一月三十一日或以前發送文件至外交事務、國防及貿易委員會。諮詢文件將被納入委員會最終發表的報告，並對立法的程序及決定有重要影響，因此我們誠邀所有認同法案的支持者就以下幾項委員會的考量事項作出建議:

一. 澳洲政府現有的國際制裁法律框架，包括Autonomous Sanctions Act 2011 (Cth) 及 Autonomous Sanctions Regulations 2011 (Cth) 兩條法例；

二. 制裁行動及其他法規，以協助澳洲推動全球人權的發展；

三. 人權問責法及制裁的利弊，包括利用制裁行動，作為抵制違反人權的外交政策工具。

四. 其他司法管轄區的相關經驗，包括美國於2016年實施的馬格尼茨基人權問責法 (Global Magnitsky Human Rights Accountability Act (2016))

五. 將馬格尼茨基人權問責條例，加入現行的國際制裁法的法例之內。

咁我可以做咩？請參閱以下專頁:

【Australia now considering a Global Magnitsky Act】

The Australian Government has announced that it will consider whether Australia should adopt legal measures to impose sanctions upon individuals who commit gross human rights violations across the world. Senator the Hon David Fawcett, Chair of the Joint Standing Committee on Foreign Affairs, Defence and Trade, announced today a new parliamentary inquiry to examine the issue.

For this purpose, we now invite and encourage all concerned individuals and organisations to make submissions addressing any or all of the terms of reference (detailed below) to the committee for the inquiry by Friday, 31st January 2020, or by 28 February 2020 if the submission is made internationally. Submissions will be used to inform the advisory report to be issued in March and will play a significant role in the government’s ultimate decision and the legislative process.

Please refer to the following website for more details:

And the following link advises on making submissions:

The terms of reference to be detailed in submissions:

1. the framework for autonomous sanctions under Australian law;

2. The use of sanctions alongside other tools by which Australia promotes human rights internationally;

3. The advantages and disadvantages of the use of human rights sanctions, including the effectiveness of sanctions as an instrument of foreign policy to combat human rights abuses;

4. Any relevant experience of other jurisdictions, including the US regarding their Global Magnitsky Human Rights Accountability Act (2016);

5. The advisability of introducing a new thematic regulation within our existing Autonomous Sanctions Regime for human rights abuses.

It has been a long fight for Hong Kongers across the globe since the beginning of the pro-democracy movement in June. We will continue to support Hong Kong’s strive against tyranny until Hong Kongers’ fundamental human rights are respected and the courageous citizens of the city can democratically elect their own leaders.

More info on what you can do:

推比警犬睇

推

Twitter要人
告急
唔夠人！！！！！手足返嚟 上水 做野嘞！！！休息夠

英文黎架
玩鳩佢地咩

國際戰線好多子彈，但唔夠人煲啊！！成日都係幾百人圍爐,令一d好爆嘅野攞唔international attention.

討論集中煲d咩：

只想推，唔想討論懶人Bot：
@TwitterHelpBot

國際文宣 整圖group

（特別係煲中共威脅、滲透、反人類罪行果類，有好多料但好缺人整圖。圖比較易spread開，reach到外國民眾同政要）

入黎幫手煲大國際戰線，twitter係一個直接reach到議員同politician嘅工具
幫手將香港嘅仆街野推比議員及國際知，人權法能夠獲得咁多議員助力，twitter功不可沒，黎緊參議員仲會推HK Be Water Act, 同埋一堆打擊中國嘅Act, 大家上Twitter一齊支持同督灰！

同時呢個亦係connect外國，建立民間外交（唔需要透過我地個所謂特區政府，而直接與外國政要甚至市民溝通）嘅方便渠道.

英國美國加拿大澳洲都圍緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

Pish

拉攏中層市民 | 如何驅逐中資 | 曱總想喺香港搞文革，我地就反其道而行

有無可能泛民提出私人草案廢除功能組別, 然後反對嘅人就交俾美國制裁?

The Chinese Communist Party is running concentration camps today, but its appetite for expansion is far greater—its methods of control applicable to anyone, anywhere.

The Free World must confront this threat to avert a dark and chilling future.

班人渣全部要落地獄

荃灣少女事件被恰巧揭發係因為她被因姦成孕。被姦而無大肚嘅受害者你覺得會有幾多？

做野la

佢哋撚識睇咩

push

每日都做緊